【動物臺侍奉部91】對世界失去愛是痛苦的，更讓人悲傷的是失去愛蘿莉的心

宗旨
相信部分動物台巴打係唔開心既時候，希望會有人理解。
但係你總會覺得小圈子多而且永遠融入唔到。
覺得感情台多MK，有一種被俯視既感覺。
無論係咩台開話題，唔係比9upper騎劫，就係0個回應，
永遠最多人注意既都只有釣狗公偽交友post......
有時候都唔知有咩途徑可以宣洩下。
所以本帖成立目的係希望動物台巴打可以分享近期有咩開心或者煩腦既事，
就算有咩諗唔通都可以一齊分擔下 ，
因為係動物台入面都比較容易互相理解 。

本帖歡迎任何討論情緒、友情、學業、愛情、動漫、日劇等。
儘希望每個人的留言都可以得到注意。
有日文學習問題亦可提出[/center][/quote]

置中fail

唔係傾果青叫咩侍奉部呀...戇鳩

Wfc

叫蘿莉台啊笨7

hi

神父地頭叫愉悅部最好...

諗到啲戇鳩野
想係攝影台開個post問影相既拔機速度

十卜

打個稿比你check check ok?

放上黎研究下

topic:點樣先可以提昇到拔相機速度

成日袋住枝機,一見到野想影,拎完部機出黎個陣可能已經影唔到
見到啲大師好似牛仔咁一野拔部機出黎高速影相真係好有型
雖然我有諗過長期揸住部機,好重都唔緊要,最重要既係你幾時見過牛仔拎住枝槍周圍行?
換做腰包式相機袋會唔會拔得部機出黎快啲,啲牛仔全部都係掛枝槍係腰帶,都係拔得特別快
有冇大師,可以解答

。。。

膠味夠唔夠

手機

拎手機影相,人地內行人一睇就知你係on9son

on9得過你乜都影唔到

所以先要練拔機速度

諗到D野

啲人因為動物朋友俾人吹奏而去睇
要求高咗就覺得普通
但係吹奏嗰班追緊新番嗰陣真係俾佢感動到
慢熱型作品俾人一口氣衝十幾集
當然冇追新番咁正

你唔追新番，怪我囉

太長

低成本製作,兒童向式劇情,加少少黑暗伏筆
有啲人係咁話神神神
係風氣影響,定係真心吹奏
真係難分

黑人問號

將把劍加多個相機功能 就可以居合快速影相

套嘢真係幾過癮
每個禮拜都好期待下一集
睇完每集都好治癒
套嘢完咗真係好感動

除咗神作之外，我諗唔到其他形容詞

毒撚真是詞窮呀

估唔到當麻咁利害

乜野

依咪咋滑姦奶

條友嬲嬲豬了

你睇我showoff啦

準備 使徒行者

唔好比我知你吸藍冰

Lm

咩po

this

ha jor

我蹂躪左個大畫家脆弱心靈

好老實講我覺得佢睇得太少野,拋下教科書書包

聽日有誰一起看煙花

好兇狠

東京食屎仔

十符大爆死 慘牙

慘，有邊個唔係呀

神父死敵:仲想典

u

繼續屈

唔知佢UP乜鳩

X2

金閃閃博士幾時開po講動畫分鏡

唔好自取滅亡

貢睇少人呀

呢d嘢我唔太識

我三腳貓講多兩句就露餡，不了

我係依摩圖大師

係 平時9up都係真係9up架咋

負評狗放馬過來

你都3腳貓？？？

博士食屎狗就係人刀知

又冇回覆成功

哇好撚色情!

你地又hey0藍台主

邊個係藍台主
台主只有一個
個個人叫美x

井仔我老友

唔準睇 ‼️‼️‼️

有棍
而且畫得幾細緻

佢副台主囉

=.=(汗

也殺先‼️

你係也殺先嘻拖

想睇王子公主 😭

牙直屙敗笛卡兒

牙金有冇東方H漫好推介

佢冇屙敗

矛

哦剪剪子渣兒

岩

優しい人

屌你老母成班都唔撚識分乜係h漫，笑到我

g咁解

直葉好女仔

[涼香] 涼香画集 クリミ

有冇fgo個短髮女大波波鹽濕漫

係咪仔細畫埋做愛過程先叫h漫

有冇中文

希望手足上條當媽放過我地藍台主

我苦練左osu30年終於有信心戰勝美波

EEE misssmiss misss

出左幾日，等下有冇人翻譯

有冇其他正野

拔刀相助

呢d叫質佢一刀喎ching

牙金點搞好牙

good listen

我18萬排名啦ching

無貨啦 ？

我用macbook塊trackpad都然博士啦

畫家媽媽咪啦嚇

一拳打撚死你牙

...

知乜？

有bump of chinken就知係高汁野

估唔到今時今日既龍之子有咁既質素..

=.=............

師兄唔好咁毒啦，返教會都幫唔到你....

侍奉狗！

我真人都係咁

中肯，再迫害台主就執7呢到

對同學都係咁

屌你老母

固有技能黎 識自動抽水

呢位弟兄係咪有乜5會？

屌你老味臭化系

佢太7，一開po已經想留言。諗住負皮就算
但之後都係決定幫佢推下po......

我屌哂你牙侍產狗老母牙

估5到ching鐘意幼女

5好貢毒la

跟你返教會ok？

有冇咩空戰動畫好推介

好想玩ace combat...

唔收你

= 呀m

睇幼女戰紀小說算了...

笑到不行了

你已經死了！

想知男豬比人屌會點

tsf物語？

想開post話back to future係抄re0,大家點睇

內文

前者神作，之前仲有有線果陣成日睇

差唔多咁樣

re0教左我地乜？

5g

咁你打算點寫

獨行月球

又係笠返啲人名=人名

終於唔再叫火影

寫黎望望

早

This good see?

侍奉狗

到底邊個發明8半堂

8半堂先好
返1230朝早都唔知起唔起身好

大學生

Ma ma

agger，唔上唔落咁

屌系啦我8點
有條grpmate揀medi做presentation
咩9野morphia我識條撚牙

退學了

美波出國讀書就Ｇ有啲家底

返台灣省讀書渣又串9我牙

禾連G都冇得讀牙

知你有大專學歷啦7頭

樓豬ho ball

線性加高拋光，黑位要夠黑，細筆觸畫戰痕加細節

又笑

博士

你又想笑我？

笑你on9仔

今日有冇人睇煙花

應該和誰看

同我看

每次見到影視台你的名字可以自成一個討論區都覺得好不可思議

離哂譜

55

我3日八半1日九半

今日半班人走堂professor屌鳩我地

八點半係人性既考驗

830都返唔到可以去餵狗，1230先係人性考驗，搞到我唔想返

3點堂都係

睇完煙花 覺得不錯

買六合彩

入post
我拋完磚你都幫下手

不了

套戲同條女吹兩嘴就算啦 同毒撚有咩好吹

咪係

你地條女咪又係->

又係到同類排斥...

利迷子好放肆！

最撚憎凜g

咩撚野呀你

我屌

我屌你呀

我覺得話睇唔明套戲既人,一係弱智,一係當左科幻片睇

你兩個互屌呀

你拍過拖未

有冇東方H漫推介牙

我人稱人形自走炮

好波唔係屌無番個d人

得正太屌大姐姐
一係你search例大祭果d
盡力了，無睇開東方

最鍾意睇正太屌姐姐
例如姐姐體驗周個個作者啲本咁

屌那星，玩埋個零之軌跡先

其他我都有mark低，東方真係無
我弱項黎
今晚幫你睇下
近排睇ntr

中！

中風?

中乜

六合彩中兩個半字

勁

12.1話係無授權既同人作

what manga ar

細谷P表示都不知道たつき監督是什麼時候做出來的12.1話覺得監督好可怕，細谷P當時說到12.1話沒得到授權，不過福原P說了這個12.1話是非商業的同人所以沒問題

安慰獎都冇

牙隱食屎狗黎

又點

你做左啲咩我都知道哂了...

?

？

好 邊到好啊 睇過 邊到好呀屌你老母?

一句"好過"就以為自己好獨到

唔想騎劫自己po...

上進清又開po了
入去撚狗先

騎劫待奉部班on9仔呢?

呢到係咪神父狗竇

一符中左拉2

個個都一符中，無乜特別

講咩牙你

=.=追左po未

牙隱果個牙
唔係上進乜鳩果個

哦,牙隱個post

笑4，真係有人會出黎！

btw，上進清好撚好笑
發現佢真係好有毅力去開膠po
但係feel到佢真心支持套野

神父すまない

...做左咩黎

我食左佢氣流

課左兩pack
廿抽搞掂
可以留力櫻醬

fkffkfkffkkfkfkfkkk

相囝有冇hun隊

幫個fd個fd升緊hr
下位

岩岩睇完實力教室12集 神父用咩睇小說架

神父:牙直睇少啲垃圾啦...

用iPad

留tg啦 我直接搵你 可以join？

哈蜜瓜包輕小說？

我依家用網頁版
search想睇既小說 然後加輕之國度

因為用apps好黑人憎唔會幫你排插圖
但網頁版會幫你跟原書插圖順序

我警告侍奉部
全部人同我去睇實力至上

不。。。了

apps版會分開哂D圖同文真係好尻

係

我命令全部人聽上進ching講睇煙花

你敢報警就死定了
是…

又睇h漫

睇緊警界線
呢套真係不得了

美波聽講你部MacBook 用i7 cpu

唔玩貼紙
本身都係i7架bor

Core 2都可以扮i7

姐係點

巧熱

睇完動畫啦
小說等下星期紅日先睇

煙花啲音樂我俾滿分

實力至上
無限軌道係幾好丁

説好的秋天呢

成身濕哂

好熱呀 仲要返學傾project 想freeride

睇完🎆平伏唔到

好多人負評
出去開個vs你的名字睇你1打10ok?

為了愛
搳出去をください

Ok

金閃閃
其實bitcoin即係咩

開左

做左馬

吓
呀
吓
呀
吓
呀
吓
呀

愛回家今集有神隱BB

個變態佬吧？

係郎先生

嗰個許生嚟

垃圾

ok

眼訓到想嘔

想睇埋深淵先瞓

我訓，希望訓醒升返

成班弱者

你唔會明靠訓個幾粒鐘吊住條命既感覺

我唔需要瞓

你需要教訓

睡吧 孩子

訓醒 牙博都未訓

出場未

由新約13開始睇到新約17

小倉唯唱歌賊好聽

好聽到耳仔出血，日文都即刻有顯住進步

勤勉神父

好撚正

前輩

巴打仲讀緊書

返份hea工先?

點會
唔洗返工=人生勝利者

我的夢想係做廢青

咁咪繼續讀 邊度廢

今日先交左辭職信

人地拎BC 有幾廢啊

有無人有玩Shadowverse?

me

出黎信和門口除衫隻揪

ok ar

晏d都出信和收figma 雷姆

闇命未亡人=蘭子

yes my wifi

認寡婦做老婆

又典牙

有大志

通常好撚有錢先可以咁
ching 請唔請人奶j

你肯死未呀
米蒂個大波妹係前途冇可限量嘅好女仔

都係大少少jer

直葉is g

又中!
but想要卯月多啲

Agger

ching ho ball

係咪一個鐘加長
未睇

波多爾多！我恨你！！

扺死
有d 人真係自作孽

what ar

世界好公平

講

神父又寶5

屌你老母
歐洲神父

你地做唔到神父咁大付出就唔好葡萄人

決定重拾激情 睇下新番先

我寶1夠了 反正都唔會練

伊莉雅xxxx

☺️☺️

搵美波牙?

同美波一齊做台妹eater🤣

返家鄉

Where

搵牙祖團圓

襯我去食飯講鳩me

得我幫你講嘢

做神父契弟有錢收?

隱子果然係我的好伙伴
鍾意呆毛既冇壞人

巴比倫

U唔係壞人law
歐洲冇人個人係無辜

非洲人玩咩手機驚呀

隻G蝦我

屌...點解要傷害我對眼

( Show Blocked User - 黎明卿 )

牙博真人

百萬人wifi

明眼人係跟車仔

還原度100%

ho ball

我動物台黎明卿分享高汁音樂

做咩貼我出黎

is this game good?

水樹唱jupiter柒 定gackt唱三日月柒D

水樹sure la

我覺得有得揮

mo

又一個月

眼訓到嘔

太宰治伏我！
無愛了

咩

上面放首山埃出黎
聽到一半唔對路離場止蝕

牙博最愛

今晚 車定曼城

和

呢d先係架嘛

有個學姐今日係書局幫我買書

仲要幾靚下
好似發緊夢

pm me send me jpg

Whatsapp比你 ？

幾廿歲人...

太宰治

正

好唔真實
仲要係我開poost問野 佢私chat我
一開始其實6日前已經問完左我
6日後佢又再問我搞掂左未
好唔真實

是熱心的同學呢

聽日無飯食 牙博食左飯未

未

飲茶好無

Pm埋我ok

有你tg咩

佐治有

咁你叫佢send比you lo

藍台主

美波唔祝黑雪姬生日

吹雞牙

未睇哂 唔得閒追

一套都無睇 幫唔到

你真係好得閒

改名做動物台萬國 幫神父守夜

開個post問大家想睇魔禁3定神父死多d好無

G持

你開 唔敢得罪神父

both

刀劍先出 就可以一次過滿足兩個願望了

請珍惜神父

係時候扮偽廚

對你好失望

魔禁

我開！

有冇人覺得明明d球速咁慢 個籠都接唔到好廢
睇住電視我都接到啦
有冇人明🤔

岩岩初到動漫台就見到呢個
攝台好似唔見有呢個po?

波哥

美斯同我玩fifa實唔夠我玩

睇電視都覺得d波好慢

藍天大怪獸:一口氣公佈三套動畫，養鹿既都唔理養鹿

決定好捧邊隊未

講下笑jer

今個月冇野丁，戒色

九重かんな

散左先算

唔member咁串都有

比cd rom睇虧曬

我一腳踢撚死你地

錯post

快啲講,邊個指示你陷害我!!

奉狗部中秋賞月食餅有無人黎

我

五仁餅好嘛

狗餅好了

信和門口賞月好無?

約定了 好！

不見不散

你個名做咩撚野

想比D溫暖毒撚

心血來潮

牙博有無睇刃牙

see la 好睇過拳願

將妹妹整成彈藥包

啪啪啪啪啪咁射出黎?

每射一下都感覺到生命嘅重量

係愛呀

妹妹❤️

癒しの女神の実験台有環迴立體聲好撚好J
今個月唔戒色了

耳機的正確用法

我之前推道草屋無人理

牙博，你老友入返嚟了
差你

邊到聽開

黎明真慈父

多謝!

冇聽開，咁岩發現

屌你

U頹得剦割版

我地再次強大

啪啪啪啪啪

有兩名知名會然回歸，加隻狗

上進清肯返嚟依個大家庭未

中秋節要團圓

警界線真係好撚堅
呢幾日睇晒

愛回家>all

香港警匪劇黎講hktv套警界線應該屌打晒tvb

侍奉部有冇中秋團
想john

有
去信和門口賞月

去神父屋企

阿堇好高質

無意中俾我搵得返張圖
綺禮高度推薦

乜撚野黎

自己煮雞煲

住家男

刁 中伏‼️
美琴bb唔好入‼️

收到風美琴忙於處理波台事務

波台台主

比佢哋撚緊

幻想 衝動 迷走

又迷家

全驚最正但冇得推，屌牙

神鬼系列 好睇

啱呀

喧賓奪主，都唔知咩心態
好想屌呀

比我屌左

屌你老母黎明

隊長 這是什麼情況

請左袁生

侵犯版權實在令人內疚

點都好過袁生啦下話

神級審美

老實講 差唔多
我地講第2集wo 圖嗰個係第1集黎

ついた傷は その寂しさは 一体誰が癒してくれるだろう？

推

Hi光宗

hj

想食咖喱

自己整

你真人成個伍公子咁款

退出了

岩岩買左咖喱磚，聽日煮

啱啱先知原來fgo都有phantom

成班仆街又圍內笑毒撚…

吳若x?

正垃圾

中秋請我食飯
ok?

中秋無工開=乞緊米

唏呀唏呀唏依呀唏呀唏 團結一心總有新轉機

香港人搭飛機冇禮儀黎講都算數一數二...

同過兩次陌生人坐都ok

我呢啲仆街仔會玩燈
摩打手去按remote個燈制

如果附近都係識嘅話

今集愛回家好高質

Hi

又入黎打落水狗

波台d利狗痴唒線
我只好返黎

呢度冇人架啦

連登清泉
10月d新番可以去邊到睇 ios

搭單問10月有咩番好睇?

ios 上Google search動畫名多數有網頁link直接睇
十月我覺得比較靜局 冇邊套想睇

十二大戰good c

會睇血界戰線二期

暫時呢兩套

首先睇咗lovelive sunshine先
跟手仲有松仔第二季

正皮左

10月小埋

冇乜人會同我講有睇lovelive
係咪怕比我笑

真係冇睇wor

條女換同我同一款既手機

阿波你有睇既話我可能會大笑

中左伏一次唔想再中
睇左love live無咩問題
然後sunshine個故事一模一樣
第一次迫我用2倍速睇完成季.....
而家sunshine出第二季感覺會中伏

但我有睇頭兩季既星光少女

lovelive系列比較中性，男女都啱睇

魔法使的新娘，有桐谷華

無話唔岩睇
只係接受唔到同一個故事做兩次
雖然sunshine第二季應該都係新故事
但係伏味好濃

屌電腦中左病毒，要過幾日先睇得

有睇丫，唔係點打jj

我怕有一天失去愛蘿莉的心

Loli從不放棄世界

啲麥樂雞女女搞百合，諗起都

禾睇左第一季

UMR‼️

UMA

小埋識睇一定係睇隻雙馬尾

睇原創番算

現充部

5

U咪現充

今晚點名

宇多田光幫sony耳雞賣廣告 想買了

link

辣殺

我黎明卿法國呢隻香菜好淫賤,想比啲優秀基因佢

全部落地獄

系

冷靜

電母

同妹妹過中秋

同loli賞月

現充留名

仰望滿月的夜空

昏睡中度過 今朝5點半起左身

咁早開工？

寂寞到深宵

好歌

原來係天使日

成班現充玩通宵

打gal打通宵

ho toxic

Ching近排好似好得閒

想睇妹妹

空を辿り、空を渡り、自分が一人では無いことを確かめたくて、流れる雲の行方を知りたくて、誰よりも願い続けて

女子足球狗也不睇

碌係地個個係女子足球?

我愛直葉 ❤️

我都愛你

gay

49000係如此水準

太阻住

你的名字

屌,泡狗野黎

死gay佬

Nhk邊忽脫毒神作
睇咗3分1已經有女倒貼

要脫毒都唔係睇動畫啦

聽班毒撚講到脫毒神作
套嘢幾啱毒撚胃口 暫時就睇唔出點令人脫毒

係。。。

學姐

美波

黑雪姖

成人時間

台狗好熱情

自爆

青蛙好正

博士幾時還我血汗錢
隻ds3我好辛苦先買到

垃圾先唔識玩

美波:

牙博:

少一點嘲笑
多一點體諒
世思會更美好

約左BODY CHECK
點先觸發到AV劇情

乜9

村上春樹

川端>村上春樹
Agger?

agger

用la g gaming耳機都分到,會唔會太勁

“由此看來，我把壁龕里的紅梅比做你，對著紅梅說幾句話不也可以嗎？」
「我躺在你身邊的時候，不曾夢見過你。同你分手以後，反而幾乎每晚都夢見被你擁抱。一睡著就哭了起來。這樣，早晨醒來，不勝悲戚。這就是我晚上一入睡便眼淚汪汪的原因，同昔日高興時的情形正好相反。
在精靈的世界里，香與色不也都成了精神食糧了嗎？何況戀人的愛呢？它成為女子心中的清泉，也沒有什麼可奇怪的了。
昔日你還屬於我的時候，我在百貨公司買一條領帶，或者在廚房持刀收拾一尾方頭魚，我都覺得自己不愧為一個幸福的女人，一股愛的暖流流遍了我的全身。
自從失去你以後，我對花香鳥語索然乏味，對一切都感到落寞虛空。頓時天地萬物和我的靈魂之間的通道完全被截斷了。我悲傷失去了戀人，但我更悲傷失去了一顆愛情的心。
我所讀的是輪回轉世的抒情詩。

揭曉topic，
呢一段簡直屈咗機

中秋冇約

由第一卷追實教

好耐冇入黎

Hi new 👋

扯旗

🤔

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

呀呀呀 呀呀呀 呀呀呀

牙牙牙

花樽嘅用途就只係為咗裝飾而存在

會員美波已經唔再係我愛既美波

人會變

變成我的形狀

唔洗對佢咁好🖕

cp不再

I am the bone 🍖 of my sword 🗡

傲嬌妹妹

愛小直嗎

小直會煮糖水又會煲粥

我正式宣佈光宗同太阻住係待奉部男神

爻5刂

小直是世上最好既女仔

返6日唔撚易

覺唔覺返六日好低賤

角

睇完寫篇500字感想同解讀

我係女神

第一眼以為係學姐

所以我返一至四

收到風龍3係你好兄弟

普魯修卡

換老婆未

換左

新人

邊到

未換 起碼都捱到過年

冇入一排，又唔同左人

係啊係啊

全部都係神父分身

我地侍奉精神.....

就係...

賣萌

我地會煮糖水...又會blow粥

無女企前排

搵人填晒成首佢啦

我屌 出垃圾

毒撚何所慾
毒撚幾時走去脫毒

我地毒撚圍爐 只能自瀆

幾禎牙

屌 搵人改哂佢

接近6000掛

我地侍奉兄弟自成一族

我地會流閪水...又會blow job

所謂侍奉精神 就係賣萌
我地侍奉兄弟 自成一族
不論圍爐取暖 公海討論
我地每日自瀆 就會知足
入動物台 就想入奉部
入左奉部就至醒目
手足何所欲 手足幾時申請入谷
手足何所欲 手足幾時申請入谷

毒撚何所欲 毒撚何時做狗脫毒

依首專輯最正

幫你po出去

感覺初見要輸了

垃圾漫

套嘢本身如何

久松郁實正

我仲有幾個鐘就要入場

人地話後期配音有改善wor

枕營業不可避

xxx is mk behavior

些牙

睇多幾集歡迎來到nhk好定睇曹君如好

睇幾集刃牙好過啦

聲優最正

牙rex又然

勁牙 rex囝

雖然比人打到仆街 頭都腫埋

但真係唔關點數事

熱血反cup
in rex we trust

賣萌啱聲咩

有無原句 我改改

我地侍寢精神 就係賣萌
唔理原音 最緊要押韻

異世界手機=人肉freedom

天道真係好崩

FA好撚垃圾

Ching ho ball

wa sin people?

貞德b世界第一

黑個隻ok 白個隻花痴不了

Why not both
愛一個人
就應該接受佢既好壞處

比齊格屌到臭哂

係...

差幾年就咁

算啦
我呢d垃圾邊年都入唔到大學架la
睇呢d安慰完自己咪又係垃圾一條

拍戲jer
番到屋企 又係同我lovfu lovfu

黑白貞德各有唔同玩法 正

學姐做咩改名牙...

因為手痕想改囉

又一隻月廚

🐶

第二十七屆侍奉部公審開始
拍!

學歷貶值，我相信將來請人睇技術多過睇學歷

星期日特別靜

過咗暑假 推post速度慢晒

執柒左佢啦

去飲

同埋今日狗展cwt

咩係cwt

又要比人情

補緊習，但好似發緊燒
額頭好熱同好暈

我識花吻療法

台仔搞既cw

男既不了

幫人補定自己補

冇人信我有J絲打

有j先正

咩歌

騎士魔法 睇第1集 聽到條友把聲即刻唔撚想睇 屌佢老母

個名已經令人唔想睇

幾星霜の物語 ～The Story of Eternity～

gal驚主題歌黎?

I know ar
即係你點揾到首歌

坂本真綾嚟香港

用網易雲咁岩聽到

又要返學

遲緊到

轉咗第二個tutor教 話要take attendance

我諗都唔諗過走堂

悠木b

又係圖書館瞓着咗

做圖書館使唔使識打中文

見咩post?

問下啫
暫時無諗住做
不過都不失為一條出路

me 垃圾CT
見工果陣佢無問我識唔識打中文

聽日食下午茶好嘛
4點半搵你

我只有放飯時間出去

佢地成班離地撚

我買比你食 你比返錢我

唔慣係圖書館食嘢 不了

綺禮6點骨場見

窮到金都課唔到

Nightshift today

無帶鎖匙

成車地盤佬
還我學生妹

sor囉

有妹妹唔會再望其他女仔

還我學生妹！還我生活！

我要睇女子高中生嘅底褲

洗衫成日睇到 無感覺

溝條女咪有得贂

我宣布今日係我脫毒之日

聽日回歸正常

又曬

妹妹條底底

如果有妹妹就好了

現實總是殘酷的

唔好咁撚毒啦ching

gg is inin der

邊度有得買
500萬鎊好少錢
快啲講

樓上全部出黎隻揪

我要買晒你地啲妹妹

開個價 我會好好咁對待佢地

唔賣

睇左小理未

無時間睇

睇左

好歌推介‼️

驗耳

你驗吧

me金耳

贊同

岡村靖幸隻舞想典

當麻:毒撚ACG歌低汁

某會然聽果d特別低汁

唔好咁啦

上面block哂

早安咁多位
今日有quiz
連要搵咩都唔知

抄格離

岩岩考完 答左乜都唔知
坐到咁開點抄

一拳芝蓮

國慶牙

今日去紅樓睇升旗
join唔join

我大中華民國要掘起啦

整3D攰過畫畫

點整
3D H動正

maya整小學雞野

有無人去揼骨

去睇波

funson

你條仆街攞咗我名仲好講

棄推

後尾改咗名啦 攞住美琴個名好難周圍9up牙

husky 用返正身留言啦

整神父幫你補魔既3d H動

蕉fd囝睇ngnl

戲院又要充滿毒撚的味道了

要清算了

我地三個去吧

大家攜眷出席OK?

5想俾你見到我老婆

你cos你老婆吧

牙直 = 著名潛水會然

其實禾一直刀吾明典解連登仔甘中二吹奏老老修同撈驚撈拉兩套鬥智野

你cos無頭學姐

有肉便器

5明典解吹奏打工魔王
Ngnl不過不失啦

太宰治
我頭先無聊加左外送茶蛇頭line
我同佢講食屎啦你
跟住佢打比我問我做咩叫佢吃屎

條女把聲聽落好低b

你日日食台妹 你玩撚晒啦

飛糕隻新4星 我望下個活動名再諗下係咪我諗緊果隻黎?

傾左3個字

垃圾美波

講開外送茶 我有個香港朋友成日玩
佢話1萬以下都唔好叫
1萬以下恐龍黎

今次要帶妹妹去睇

祝你中

成班垃圾現充...

See?

睇唔睇

真係冇咩性趣

井狗靜左

偽毒

回左家啦

會係下集喰種出之時復仇

最憎性無能男主

即係我

性威能主角美波

鬼父

偽毒現充部

why

去台灣讀書有咩途徑
唔想考dse 想食台妹

有家底咪得 仲有咩途徑

因為光宗係偽毒

真

有家底洗過去咩

有家底先要移民離港

有錢就是為所欲為.jpg

ME真毒呀

去台灣讀書邊洗考DSE

睇讀咩啦

除左獸醫 醫生 護士 基本上私立咩科都入到
但最難應該係獸醫 30分走唔甩

大家一齊dem番個beat

落去食野先

呢幾日玩左台中台南

台中坐巴士
首十公里免費

台南勁難搵的士

私立好似貴啲

想讀獸醫拯救牙直

我正人君子 睇熊貓就算

有冇人想入我個系

Me

點解淨係見到幅熊貓

上2星期去左台北

美波日日都有野玩
一係囡一係周圍去
再唔係就同囡周圍去

因為你心地善良

sad

我都係

聽日想搵毒到無女友巴打食飯
有咩要注意

帶支KY

同美波報告咗先

沉船了

越難越愛

搵水泡

好想強姦女哥布林

牙籤仔

仆你個臭街 乜撚野都好似老奉咁 仲要扮專家指指點點

😥

話你牙，仲滴汗...

依咪咋滑奸奶.....

當麻傻左

me都想出家了

8

做咩

1001

me而家係轉運法師